★垃圾廢青出嚟抗爭只係會畀人屠

根本就唔係一個民主社會，你覺得有撚用咩？